796C上層右邊第4排灰色帽男人咳又唔帶口罩

796C上層右邊第4排灰色帽男人咳又唔帶口罩

當面屌柒佢啦 鍵盤戰士

知你有上連登呀，牛仔短褲嗰個

好啦，我下次會

點？

係我呀 屌你老母 咁點？

用個keyboard 車鳩佢啦